Przy tworzeniu nowego projektu aby zapisac go na pulpicie w workspace trzeba wkleic sciezke za pomoca "ctrl c"

Podobnie aby otworzyc project z poza poczatkowej formatki na ktorej wyswietlaja sie projekty.